<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<CrawlItem xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Text>Evo, obzirom da sam sad vec par puta narucivao od vas napravit cu jednu kratku listu sa svime sto sam probao. Nadam se da ovo pomaze nekome, a pogotovo samom restoranu.Westburger Gourmand (6*/10)*Ako racunamo samo sastojke bez peciva onda je to vrlo solidih 8.Burger je odlican i meso je uglavnom pravilno ispeceno, karameliziran luk i grill sampinjoni su vrlo dobri, malo hrskaviji spek ne bi bio na odmet zbog snaznije arome. Ogromnu zamjerku imam na pecivo jer kompletno unistava dojam cijelog burgera. Zvakavo i pomalo gumeno pecivo koje se rasteze pri jelu strasno utjece na cijeli hamburger, a obzirom da je nabavljeno van kuce steta je ako se to ne bude promijenilo.Philly Steak (8/10)Super sendvic, bez nekih zamjerki. Meso je mekano i fino, luk i sampinjoni isto super. Uglavnom vrlo solidan izbor. Pecivo je mnogo bolje od peciva za hamburger.Pork Sandwich (7/10)Coleslaw bi mogao biti malo intenzivnijeg okusa i hrskaviji. Pulled pork bas i nije okusom pravi pulled pork ali meso je kvalitetno i mekano pa prolazi. Vrlo dobar izbor tko voli svinjetinu. Pecivo je isto kao i kod Philly-ja i stoga je takodjer dobro za razliku od hamburger peciva.Przeni krumpirici (6/10)Od dva puta sto sam probao krumpirice, oba puta nisu bili pretjerano privlacni. Jasno mi je da je to dostava ali previse su navlazeni i ne bas svjezi. Moglo bi i malo vise soli. Vjerujem da su pravi pommes da bi puno duze zadrzali svoju hrskavost tako da mi nije jasno zasto odluka da se pripremaju krumpirove ladjice.Onion Rings (3/10)Stvarno negativno iskustvo. Malo ih je, to su predebeli ringovi koji nisu niposto hrskavi i tijesto pada s njih. Prolazi nesto sto se tice zacina ali Onion Rings ne bih ponovno narucio.--Dostava varira po zauzetosti. Bilo je tu od 30m pa sve do 1h 30m.</Text>
  <Rating>4</Rating>
  <Source>http://pauza.hr/menu/westfood</Source>
</CrawlItem>