<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<CrawlItem xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Text>Kako ne volim ove spike s rušenjem ocjena dobroj pizzeriji. Sad ispada da je od ovih na kvartu šestica lošija od dokazano (na minimalno 10 narudžbi) jedne od najlošijih dostava koje sam ikada probao.Iz šestice sam naručio već... ne znam ... možda svega 15-ak puta.Ukupno na pauzi imam kakvih .... 150? narudžbi, a najeo sam se po vani i iz dostava, tako da valjda mogu ocijeniti koju treba šutnuti, a koju pohvaliti.U šestici je skroz okej pizza. I jedni su od boljih u ZG. Nemojte očekivati čuda. To je &amp;quot;samo&amp;quot; pizza. Nećete dobiti 3-metarsku kakvu vaš frend koji radi 5 pizza dnevno napravi, nego baš onakvu kakva velika pizza mora biti. Ali ćete to isto dobiti svaki put. Meni je bitno (najbitnije?) da su doslijedni.Dakle, ništa mi ne znači da daju brda i doline, a da svaki treći put ne dođe ili da mi ne donesu prilog, ili da je meso još smrznuto!!!, ili da samo odjednom odluče da umjesto pomesa ide kruh, ili da samo odjednom počnu naplaćivati više nego što piše na Pauzi, ili da outsource-aju sva mesna jela taj dan nekom drugom jer je praznik a oni bi pobrali pare bez da rade.Sve su mi se te stvari dešavale, dosta sam se seljakao po Zagrebu i nije da samo par lokalaca zezne. Većina ih zezne već unutar 5 narudžbi.Šestica do sad nije nijednom ni najmanje zeznula. Pizza je UVIJEK na nivou i UVIJEK na vrijeme i UVIJEK dobijem ono što očekujem.Ne kažem da ne znam ili da ne mogu zamisliti bolju pizzeriju. Znam i mogu. Ali mi neće donijeti pizzu u pol noći za 20 minuta i to baš svaki put odličnu. I zato ih cijenim, i zato ću im sad dati 6 zvjezdica umjesto 5 koliko realno zaslužuju, jer ne mogu vjerovati da imaju samo 4.Sad baš idem biti nadobudan pa naručiti nešto drugo; možda su odlični kad je pizza u pitanju, a oko ostalog ne? hmm... će da vidimo.</Text>
  <Rating>6</Rating>
  <Source>http://pauza.hr/menu/pizzeria6</Source>
</CrawlItem>